痴線荃灣甘早有大媽企街

有肉媽睇 正

圖呢？

圖呢？仆街！

我見到好多外星係企跑步，不過無圖

甘你老母閪咩

甘你老母

洗唔洗甘早提老母啊

咁早要老母開工

荃灣來咩 唔多認得

幫手大聲d問佢哋 How much！

羅湖向西村

下圖果個可以一戰
磨牙

九點有幾早
經過見過六點半
現代版聞雞起冇

Early bird

黑衫Ok喎 屌

早起的鳥兒有蟲吃

磨牙

黑衫問左價要150蚊

荃灣一街雞

morning wood